半夜訓唔著 戒左又想食翻🚬🐋

碌嚟碌去都訓唔著
無啦啦想整翻兩飛煙仔🚬🐋
有冇手足可以點支紅萬影上嚟比細路頂下癮

老公仔 燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走;D

煙同酒都好貴 你唔係唔知我對煙同酒都好高要求架啦

請你食啦;D

成功戒左未 ?